學術討論 未來十年政府可以做D咩先會令狗隊個名變翻正面

純粹討論
黑警呢個名聲已經深深刻入民心 連細路都識講
點先會令市民有翻信心
北愛為例 大清算就緊

1、獨立調查委員會 捉曬D強姦犯出黎 檢視制度 防警暴

2、改名 改制服 換血唔少得
獨立監察機構 對絕對公權力作出監管（以前icac就話可以直接交代港督） （而家可以邊個 終審法院？但司法獨立。立法會？但冇雙普選）

3. 薪金制度？ 變翻同其他紀律部隊同酬

4、警隊通例某D條文要有絕對法律條文 唔可以下下俾佢電光石火做咩都得 要有number 有證

其實好多時諗
只要一日共產黨執政都會幫黑警撐腰
諗呢D野有D唔實際 不過照學術討論下

最後 黑警死全家
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

仲有
增加警察入職門檻 學歷要求 增加狗隊質素

方法一:

炒曬3萬個rebuild

方法二:

人工減半，凍薪10年

方法三:

獨立調查，6月至今每單野起碼搵5隻狗祭旗

方法三唔夠數喎
一單野都唔知有幾多手足被捕

1）拎走支槍
2）重新成立香港義勇軍（全職/兼職軍隊)，增加市民防衛意識
3）增加義務醫療隊資源，全民識急救之餘減輕救護服務負擔

我覺得會死攬差佬冇做錯多d

高壓統治唔需要理會形象

真 以前睇過連登有篇文講 民望大幅下跌最大原因源自市民嘅期望落差

市民一般認為警察係 關於民生 社福為主
但呢半年發覺原來係可以軍政同體

處決三萬隻垃圾狗

全部送上斷頭台 篤灰者可考慮免死

舊有差佬送晒去大灣區
唔肯番就係臉上烙個印
等佢出街人人知佢做過狗

增加入職門檻
改革投訴同監察部門
警察犯罪應該加重刑罰

做到咁
我唔介意繼續係咁既人工